近排好多人講的 LAPRIMA 係 香港定大陸牌子？

見唔少人入手話係本地品牌，但我上網搵下資料又話係大陸牌 上淘X睇一睇又真係好多人賣緊

想支持本地品牌但又驚炒車 求 fact check

大陸牌

真係大陸牌扮本土咁仆街....

大陸仔打版wtaps dcdt再搵香港班kol ig賣廣告 唔出奇

Laprima Madness 全部都係大陸牌子 左抄右抄

大陸..

講到咁經濟實惠就全身u記啦 一套u記衫褲襪都係2，3舊
計錢計到咁盡就唔應該學人著衫 仲要我比幾舊去買呢啲打版野乜嘢概念黎？

左抄右抄寧願著u記

抄喇 抄WTAPS NBHD WIND&SEA
抄到出汁

大陸

個size表先正
同wtaps 一撚樣

見潮牌谷推到咁行以為係本土品牌支持下
原來係大陸牌子，唔知係炒車定收左贊助幫人洗底

班阿叔轉曬玩wtaps